<resources>
    <string name="app_name">AppDroid</string>
    <string name="description_newyork">Nueva York cuenta con una temperatura aproximada de 6 Cº, incluye 5 distritos que se ubican donde el río Hudson desemboca
en el océano Atlántico. En su centro se encuentra Manhattan, un distrito densamente
poblado que se encuentra entre los principales centros comerciales, financieros y culturales del mundo.
Sus sitios icónicos incluyen rascacielos, como el Empire State Building, y el amplio Central Park.
El teatro Broadway se ubica en la zona del Times Square iluminada con neones.</string>

    <string name="description_Madame">El Museo Madame Tussauds es el museo de cera más conocido en el mundo. Posee la colección más grande de figuras de celebridades.
        La sede central del museo está en Londres, pero también hay establecimientos en otras grandes ciudades alrededor del mundo.</string>

    <string name="description_Observatorio">Situado en la parte baja de Manhattan, el Observatorio One World presenta un mirador de última generación a 102 pisos de altura.
        Viaja directamente a su cima en 47 segundos en el ascensor SkyPod y profundiza en la historia cultural y financiera de la ciudad con una serie de exposiciones interactivas e interesantes charlas dirigidas por los embajadores del tour.</string>

    <string name="description_monumento">El monumento del 11 de septiembre, situado en la misma ubicación que el antiguo World Trade Center, rinde homenaje a las 2983 víctimas de los ataques de 2001 y 1993.</string>

    <string name="description_Edge">Edge es la nueva y emocionante atracción turística de la ciudad de Nueva York, situada en lo alto del fabuloso y reluciente rascacielos Hudson Yards. Subirás 100 pisos en su moderno ascensor y, después, podrás
        salir al aire libre en su amplio mirador para deleitarte con las vistas del horizonte más famoso del mundo.</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close</string>
    <string name="title_activity_settings">SettingsActivity</string>

    <!-- Preference Titles -->
    <string name="config_header">Configuración</string>
    <string name="notificaciones_header">Notificaciones</string>

    <!-- Messages Preferences -->
    <string name="signature_title">Your signature</string>
    <string name="reply_title">Default reply action</string>

    <!-- Sync Preferences -->
    <string name="notific_title">Notificaciones ON/OFF</string>
    <string name="notificSound_title">Sonido Notificaciones ON/OFF</string>
    <string name="attachment_title">Download incoming attachments</string>
    <string name="attachment_summary_on">Automatically download attachments for incoming emails
    </string>
    <string name="attachment_summary_off">Only download attachments when manually requested</string>
</resources>